有冇人身體好潺？

渣個拳頭都冇乜力
鬆粒螺絲都鬆唔到

樓主我可以一拳一個

你就好

你幾高

可唔可以比我抱住黎屌